SHF拉打特攝綜合POST901 小道蕭息 無限無能跑出

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

11月地獄之旅
26

23 (港魂）26(日魂)

20年
2月 (11月7截）

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

新手留名

留名

到

新手學嘢

到
阿美都到左 收工拎！

咁多人拎呀美點跟

港魂昏迷第二日

呢張Ok

扮瞓既人最難叫醒

說好的海外發售

好正正正

[冇UC(應該真係冇)]SD高達GGen CrossRays 第三彈PV X ∀ AGE會以DLC參戰

我好期待

...呢個真係好明顯

未到6 點，好唔開心

新po上水留名
琴晚mh終於打咗解放任了

新手留名
窮學生跪求全新未開封冇斷手無白點真骨 ded

對眼好醒神

換埋件袍真係sharp醒好多

其實大家係咪都有痴死膝頭甲既習慣

我都係，仲未諗到買咩版

我仲未追到post睇期票係乜歌就一定買

唔係甩通常唔理 手踭甲都係咁
不過kuuga係個插口太短 件甲離哂罩

當年psp玩改歌 好正

lm

港魂今個月到貨email都未有

放工留名

連埋開CSM一齊做

無啲效率

我成日諗反正唔會特登拆落黎，不如痴死曬好過，不過都係得個諗字

賣680

好意頭1888

科學園鳩交-888

損手將會全面進場

嘆息牆

正我都近排買咗隻

真脫坑 全套不散

480隻

首期

400隻豬頭骨

點拎出入

今晚我研究下咁耐以嚟出既SHF有幾多隻二百內同過千先

就放工
條x 準備

搵盒shf都搵咗半個鐘, 買個圖書館放shf搵埋管理員就差唔多

唔洗啦

貨van都唔夠位

call 架 5.5

抖抖啦

卡板上落

20箱大啡盒

明天返工見

衣魚 木蚤大混集

首期大啡盒 $80個

痕

要一

醒曬

賣盒置富

想當日任撳

當日都係貴

你驚閪咩

琴日見到法爺介子錶實物 幾靚但好貴好唔實用

我好撚窮

LM

有無圖

好想改堆8Bit歌入去玩
以前PS3/PSP可以改歌
機戰一定要入堆8bit入去玩先冇癮

由kiva 開始，所有hit 既都係上網㩒再係屋企等住玩

壕玩玩具係同我呢啲爭十蚊都要格價格返一兩粒鐘嘅窮毒撚唔同啲

其實計過個價一樣

ami計埋運費都唔平

20周年build再販 感覺好難唔插水
加埋運費會唔會平得過香港現貨插水價

今時今日仲有人以為十月decade就一定無色差
十月都係抽蛋咁抽咋，笨大無出過聲應承成批都會整到無色差，好天真，怪就怪笨大hea鳩啦

插水價就無得講啦

DCD全系列都係抽大蛋

咁有啲野預咗會插水又唔怕冇貨嘅咪到時先買
反正你過咗咁耐先買隻build都唔急在一時啦
到時派貨 香港就算冇現貨amazon都實會一車車
慳埋慳埋夠買480個啡盒

希望五月Diend唔好再有爆手

佛系玩家，㩒到就算，不食街舖炒價，每日不斷去F5 check有無貨

死喇近排覺得隻hyper kabuto越睇越靚

2月隻 01唔求插水，只求唔好炒得咁勁
果陣新入坑唔知通販都要搶訂，訂唔到

主角rider你唔急玩通常都會有第二第三水派貨
你等得嘅話話唔定過兩三個月可以原價入手添
你睇下而家都仲有shf 20th build再販緊就知店販主角好難買唔返

戰兔隻錶囉

無記錯 數字變哂公式個隻

再版就可能無左3000 yen 特別價格

隻錶咁型啲女見到都濕

件外套

隻Zio唔知賣咗幾多水貨 到而家都仲係賣3000yen
除非係用20th嗰種形式再販啦 否則個價錢應該唔會變

哦...學到野了
大碌葛巴用靚錶型到d女見到都濕(已fc)

留名學嘢

無喇喇屈鳩我

講緊隻錶關外套咩事

配件外套件外套都唔平

你女多

我無

買咗隻景品我覺得隻品紅仲靚過neo dcd

要配返戰兔個靚仔樣，我無就已經玩完可以慳返筆錢玩玩具

你靚仔已fc

收皮喇，肥柒毒

係咪想我貼下嘢

唔靚仔都貼公開鞭鳩我

買啦

你明明係一個靚仔又扮曬嘢

想睇柒頭都唔好睇我喇唔該樣又柒又成面毒瘡個頭油到可以炸嘢添

聽到真骨呢個名已經出晒水
剩係個啡盒已經值回票價

咁我玩開可動figure 要擺埋一齊玩就唯有繼續買落去

左邊係景品 70蚊貨仔算係咁同埋都出咗好耐下

做乜供我出黎

我無供人我照鏡姐

都係好靚仔

追囉

訂左條w再諗諗

頭先一開fb就見到
苦主大集結

大團長我晏少少上

美版真骨

拖貨達人今次仲唔fatfat

唔係比我開口中呀

我仲un緊巴士應該9半前返到家

冇人on，我仲食緊飯

真係好型啊

Sorry未討論完走數達人又要開新坑

乳鳩等埋

有冇義士係佢dpost度提下人佢d噁心行為

巴打們，真骨E哥依家賣到幾多錢？
想縮少少坑

Copy and paste Pm所有回佢post既人

問戴晉

In晉哥 We trust

我響呢度提醒各位連登巴打就算
拯救世界呢Ｄ大事留返畀有心既巴打做

去game post提多d人知好

好
我今晚得閒去其他game post share下

放俾我未？

如果有巴打講個價又啱你心水可以留個tg嘅

你話幾多拿 全新定二手

二手，不過冇缺件又擺喺個櫃陰暗位所以冇甩色
我預放1300-1400左右

幫推

我聽日影相俾你睇先，人暫時唔喺屋企影唔到detail

相機 影佢鳩

需唔需要精靈球鳩流下

慢慢

屌佢老母 賣兩隻匠Nu賺條數都夠圍返佢捐星火筆錢

其實本身想放埋龍我line（留great俾自己）不過qc位太差唔太敢放

新post留名

精靈球

想要BASIC FORM
但已經幫襯完阿美

無視上色QC問題的話隻野真係幾好玩
有25張卡至少可以擺25個唔同Pose
BTW今朝拎黎玩果陣差D畀地板精靈食左我張ZIO card 好采搵得返

巴打們有興趣就留個言啦

淘孤終於派兔龍

自推一次

what柒 i am looking?

扮中立懶高清更可恥

好憎條女

水口應該隻隻差唔多

龍我普通form同啫喱龍有無

鳩搖下

工廠呀嬸都係用手搣多

邊度似gakki.....
個節目都癲過Terrace House

鳩搖完返去開機

扮結衣上位但係又話自己無扮 不過唔識真人唔評論
不過算啦 節目既野睇下咪算 正版靚太多

我都好想同兔兔訓

來吧

有

Rider新手尋日開始追返Decade
睇左兩集
係咪因為ZI-O做得太垃圾既關係所以令我覺得Decade其實都幾好睇

巴打仲諗住放咩

放心啦 睇到最後就知咩料....

Zi-O剩係睇最後一集就得
俾盡計埋Agito嗰兩集

請問放幾錢

等多陣

唔緊要 我最鍾意就係睇爛片
魔禁3 鐵血魔劍2期 魔法戰爭 AZ SeedDestiny Zi-O 我全部都睇到足

好快到

有無人係十月decade
想問下背後係咪有得睇佢4點定3點

我睇完Ex-Aid之後就睇晒Zi-o
而家開始追返以前啲Rider

Crossz有性趣

我都係 點都會睇哂
最近睇哂kuuga agito 好睇好多

希望隻diend qc會好啲

幾好呀 斷手

落車了

笑左

講起seed D就扯火
搞到後期死完又復活，一個莉古絲搞到世界大亂

多謝beta玩家我幫我地試玩00r 同dined d問題

條bitch:我是新世界的神 諗起都忍唔住笑圖

睇返seed算

路人真

zio冇乜故事可言
賣點係睇舊人回歸 係由細睇拉打睇到大先有吸引力
decade 主線故事都係冇乜 但單元劇做得唔錯

垃圾復仇撚

900左右，其他巴打排後面先
Qc方面啫喱冇乜野，普通龍我有少少問題

兩套我都麻麻
好唔鍾意呢種將之前有血有肉嘅主角變晒做佈景板襯托新人既特攝

seed D=特權人士推翻行德政既有心人
後期小說好似話全世界keep住打仗

暫時冇嘅，可能之後會想放ghost三隻拉打

睇完鐵血之後我覺得成個世界冇一個劇本可以爛得過鐵血第2季
就算係Seed Destiny我都覺得比唔上鐵血嗰種爛
Seed D頂多都係覺得寫劇本條友係弱智
鐵血2係爛到你會想將已經砌好嘅巴巴托斯模型掟出街

粉紅魔女
基拉係咪做咗白衫?
細個見有圖, 但係冇之後故仔

鐵血2 d人為死而死.....

Seed好似宜家先出電影版

一條淨係識鳩叫既可憐蟲

Ghost 同誠哥 我都有趣！！！

白衫基拉好似喺TV版最後嗰集都有播出街

慢貨又贏，成半年一定修正哂所有野

我要返去check check有冇問題先，因為spector好似有問題

之後故仔小說要買返電擊定hobbyjp先有
以前都唔知佢地做既野係好仆街 只覺得突自好型

吹緊依家準備出劇場版

坐等慢貨

開頭威下型下之後就無鬼用

順便出新機

順便出新玩具

最型咪吉爆自由個下但其實impulse個性能係高過freedom

最痴線係幾乎所有角色都死得不明不白 又唔合理
你要整死人咪用返自己鋪咗嗰條巨型MA伏線囉
衝出去突襲毛都射唔中一條然後無啦啦派便當
整粒鐵釘同你講班最強主角群避唔到
團長仲要上海灘 你當觀眾係弱智架

性能係
但唔會贏到主角設定

巴力癲佬

製作單位表示「現正進行中！」

又約炮

路人真本身係主角黎架

突自已經好型仲可以點上

Who.gif

有無熔岩龍

矮王個fd

可以去返自由
仲型

改下色
好似ht出designer artwork ver

熔岩龍大脾中咗獎

補充返係兩隻夾埋900

劇場版都plan咗十幾年喇
唔知我有生之年等唔等到呢

btw搵部SF喺劇場版入面拎兩把新嘅劍換兩枝新槍
然後再賣劇場版Metal build肯定大把人鳩衝
改模都慳返

排啡盒連藍膠紙$80 數碼港交收

全黑

排$81

我都幾鍾意套野啲人設機設
故事冇驚喜但至少唔叫爛
應該係因為革命機死得太慘所以搞到Buddy Cut經費Cut宣傳搞到冇人識

個陣有埋game game 入面應該有d動畫cut咗既野
第二季又冇咗, 得返兩集OVA

佢第二季個劇本如果照返原本咁寫的話可能會變神作
可惜經費cut到得返OVA

OOO系列真骨既潮流搞到東映釋出真大結局
係咩玩呀

青葉

鞭屍系列

又係剪小小掛學decade

Bandai最鍾意Dum錢出玩具廣告
你睇下Gundam Build Fighers系列出咗幾多集

仲有一集得2分幾鐘既galaxy fight

完啦好嗎

齊齊支持環保
東映啲皮套可以改色再用
Bandai SHF可以改色再賣
何樂而不為

中我好嚴重？嚴重就算了

聞說係預巴隻坐騎

係，所以我扔出去公海放都預係原價走

第一眼睇錯雞雄象

咁算喇

其實仲有Ultimate 同五代古迦（qc正常）嘅，不過又係開唔到價啫

入啦

咁拆左未睇有冇爆手呀～

Ultimate我有興趣呀

真花：入啦bb

入喇

連個名都係JJ咁解
チンチン

官方想開車

話時話日本家長唔投訴㗎咩?

片假用作表示外國語唔好先己諗歪左

我反而想知有幾多個國家會禁售

同埋佢進化之後會係點

我意思佢個死人樣，見過相似東西一定聯想到

呢啲就要靠家長指引喇

我返去影detail俾你，啱心水留tg

好

比我講中左

咁夜都唔瞓就係上黎Po大粒墨

咁夜未瞓啊大乳

睇嚟係真愛

我覺得真係聖域啲fd

聖域天國改個名又繼續呃訂金走佬loop

巴打過隔離mb post埋 咪比新手中伏

帶支ky

你有兩粒大師球喇喎

佢再鳩up直頭要文宣全世界

早

早老註

泊巴早

早碌葛

五代古迦有興趣

兩位早

各位早

勇巴你好

雞雄早晨

早勇

這張不了

Pat陰唔知想點

脫髮危機

再推一次

做咩？有感情煩惱？

唔再開感情台

得米？

邊有人得米會灰

玩具達人單嘢

個爛鳩屋其實係咪就嚟收皮所以咁樣呃關注搞啲生意返嚟講真$20都算小家

早哭

Sor 呢件事之前唔識呢間野
$20 要捐自己捐啦

識嚟把撚，宣揚咩比錢解決問題，佢個價離地到你肯比得佢個價基本上大把方法比你揀

唔準你咁講xx屋啲魂展

請假 酒店 機票都要錢架

為左咁多位fans既支持，呢少少既付出算得啲咩

辛苦了啲嘢都重架

早泊早哭

早呀

大乳早

小道簫息能否應驗

我要天才

想訂美版真骨

佢開魂展都唔平

呢到係咪有野換，最鍾意換野

早射

莫非你就你換巨達人

支持以物易物

慢貨OOR都$2950
依家我肯攞$2950出嚟大把快貨揀啦, 仲要唔洗等到出年, 真係好想學下佢嗰啲比錢解決問題

要二

想退港魂買老現了

早晨，新手留名

早
你唔會跑出

笨大咪反對
吊住你地癮

比人打嗰個肯定係雞可嚟

反對

日本內銷版嘛 坐飛機返香港當然係唔同啲
肯定畀足16隻完美直角啡盒畀你

雞河好野

早
你攞左ded未

咁少不過如果對眼無乜改進的確係2隻都嫌多嘅

琴晚拎左

燒山好野

請半日假入科大打鳩雞可先

幫我打埋ok?

燒山講得好

我都準備拎無無

嗰日交收雞可帶住條女嚟走嗰陣急急腳驚我影佢相

部時光機咪話咗俾大公報偷咗

明明隔離得另一個巴打同我拎貨你都唔同日子拎

同我落Uni-Bar飲返兩杯先講嘢

辦事不力

點解哭泣成日交收

唔識用 還返啦

midterm 未温書飲汽水ok?

佢成日同呢到啲巴打約炮定幫女上司交收

炒價救下人, 比人平價救下咁囉你有無嘢放

拎咗去報何妖入院啊

你有冇野搵

Long Island都係汽水

時光機殺人事件

咪就係唔識用 咁撚早出post

暫時仲有幾個目標就完

哭哭幾時去買返個新雞雄麵包送去比雞可

要無酒精飲品

新手又學到野

矮王啲fd

食完早餐有啲肚餓送入黎囉

Build, gaim, drive都放得7788
剩返啲真骨同一堆無人搵既野

啱啱望一望, 佢間麵包舖要上山

睇下哭哭近唔近
捕住3點3出爐買個下午茶

你想退坑咩

佢話牛頭角嗰邊

上年半退左啦
時王完先入返坑咋嘛

記得要

大乳救唔到你幾多次

無份落地獄

繼續吹.jpg

月尾有地獄嘅列車

又屈

講事實

又要準備跑鞋跳上去

Evol

一板板

留名跟進

今日生化危機...

你扮嘢

無訂

課金換走為食妹

留一

係

又開新坑

原來依家真骨Agito已經可以換我天道了, 又學到嘢

mhw合作喎你幾時再玩

算唔算時王少有既貢獻

可能聽日掛

紅藍build可以換金銀build

有咁高咩

自護底褲有無特殊功效

防彈

市場既野我識條鐵

免免啡盒+200換金銀標，pm我

大叫自護萬歲.....

著左自變新人類 除番就變普通自然人

開垃圾死貨都唔開rider野，閪瑞又贏

乳鳩又屠緊龍？

拎舊生左鏽既去換金換銀

早而家個以物易物市場咁誇既

換乜鳩啫，冇錢就唔好玩

就係囉 好似乞咁

最新蕭析，今日無無無

經典cult片

上個月買到懷疑人生
今個月等到懷疑人生

你個名

準備年尾收爐

年度總結

港魂Csm都未強勢再販

俾你搶先一步

反而順眼左
似基本form

好耐無上水留翻個名先

最近搞咩，好耐無見

早
無無呢？

都係翻下工 打下波 過下大海咁 入左diend同kuuga都無放圖上黎 又無乜假放 又追唔切post

非屌不可

用全新未開日本內銷版兔兔啡盒+$200換全新未開兔兔啡盒連藍膠紙
限數碼港交收

Pmed

100%全新未開但已check件你o唔ok

唉屌 有無巴知真骨kabuto斷手放到幾錢 入完翻嚟無開過 心血來潮想開佢出嚟一開盒已經自動斷左

搞咩，今日咁多人衝黎博俾人block

老闆我過咗數啦麻煩check pm 呀

見過有個fb page話可以做維修斷手

？？？

testing

頭先追返post有新會然入黎換野，即block

無收到錢喎老註

伸手會然留名
#人格拋售
#美版真骨

點解老闆個戶口唔係姓李嘅好失望
定係我入錯咗戶口

美版真骨換日版

有新會員出現過咩

呢張好靚

雞可最鍾意抽你水

雞雄玩姐佢知咩事

唔洗幫住佢啦, 講講下錶講外套, 太過分

唔講喇講返玩具

個姓係渡邊

躝啦 破壞哂氣氛

不要哭 並無做錯事

又唔做正經野.....shf三子呀屌

毒撚無哂青春 sor囉

呢排買左咩新玩具？

錯在雞可成日鞭人

去錯地方
呢度講馬場

十月份左decade哥、矮王2同小野寺十一月賽事得evolt

要等膠羊6點

我都無新相
都係loop住舊相

有份落地獄

唔好放啦, 一陣又比人話

都叫有得睇

我同你差唔多少你一隻矮王2

有睇到嘅都攞到地獄車票魂展嗰次就

老實講, 成日都係見雞可係喱度抽你水
不過你鍾意啦

十一月咁冷清諗住入隻hyper kabuto或者ultimate都好

無買魂展野我接受唔到囉。

可以試下向哭泣尋求意見
戀愛性手

而家邊隻貴啲

廿幾年單身狗

有無人見到我個橙

前一晚比midterm同assignment強姦到post都無睇，訓醒賽事就已經完左

摩牙

咁大個你都搵唔到

唔知只係知1000幾，睇fb hyper要1200-1300

唔放住啦

可以食完又唔上身 高手

咁hyper好似抵啲 以前都8魚啦 唔差太遠

型黎講兩隻差唔多，但係hyper多嘢玩啲

下個post馬場綜合POST902

唔係個個鍾意唔上身既

係玩具post傾馬場 跟住去馬場post傾玩具

不過我一定係撐u甜微
Hyper多野玩係事實

情場性手
新手學野

從此無玩具post啦, 得返馬場post

Send咗相俾你，可以喺TG慢慢問

教你點樣搵腳印快啲

諗起都攰

師兄係唔係放ultimate

依家諗緊搞唔搞日魂

是但搵幾個區多腳印既, 搵完一次出去再入, 去返嗰啲位就得

今晚盡量

其實唔難我嗰陣佢哋都等我搵

瘴氣區你出11區camp，見到就執，執到冇為止
我一輪就開到隻花柳龍

俾我搵返個盒先

佢無1區以外既camp 請留意

......
你又伏鳩我

此post很危險

預左架啦

巴打仲有冇其他嘢放

痴撚線, 岩岩先寄返隻牙狼拳頭返去比港魂, 拎隻牙狼上手望一望已經發現胸甲邊已經有d氧化出現

雷牙????咁快氧化

唔知係咪某個位摸得多, 胸甲邊邊有少少痴淋淋既感覺, 再仔細睇清楚邊邊位果到已經無左反光面, 變左啞色

未免有d快
都係要用手套玩

日潮我覺得食水好深，不過咁大個鋪位我覺得都合理，另一間唔知，覺得都OK

ok

已經tg咗你

連你mhw都咁勁

仲諗住一陣出去買一隻
而家又要再諗過

琴日喺面書見到有人放$950不過紅眼頭個角爛咗

Lazer lv.2

CSM真係冇港魂
瑞記仲要開接近10算

閪瑞罪大惡極

出動

港版魂限

召喚玉英

CSM咁大盒都唔開港魂送貨

睡意來襲

靚係靚, 但真係唔易KEEP 我寧願當自己無買過

有啲嘢好似魂限shf拉打唔知咩原因唔會比閪睡攞嚟賣, 去返pbhk
有啲肯比佢, 佢唔肯接, 又係去返pbhk
情況好似係咁

返埋今日就搞掂

我都好眼瞓

潮流嚟

無留意

排200

回201

鋼牙暫時都無事 呢d放盒都有機會氧化 寧願拎出黎擺同玩

坦白講...
shf有pvc keep得唔好都會出油甩色 唔通又寧願當自己無買過咩

閪睡做唔知可以邊度訂孤好似得日版 又唔想去藍精訂

排201+送雞雄哥會員資格乙份

孤話就話比日版

比我揀我會揀佢用廢老隻色就算 依家又SEND多封EMAIL俾港魂, 睇下除左個拳頭之外可唔可以成隻送返入廠重練

躝

買返泥色shf算啦

明眼人開csm

其他唔開都唔訂明眼人

行版來了佢帶路

唔理行日 最緊要有得訂咗先唔想訂藍精

等孤喇

閪睡最撚叻就係比哂啲貨比鳩騾

最多咪唔玩

又一個人性同骨氣嘅競賽

雞雄哥

老閪都玩，不過唔經精品買

唔買鳩騾 > 鳩騾拎唔到咁多貨 > 閪睡d貨比埋孤 > 中立孤大勝

排202+雞雄哥首席會員資格乙份

搶生意

孤開咗

腹筋崩壊太郎未開

孤已開W

1260我可以

換Sic得唔得

鳩騾有好多磚頭
但又唔係平得去邊

是否美版真骨

真骨都不如
吸塵機要買都買左

zio build armor平得5蚊好心就收返埋佢啦

連吸塑都有人徵，以後一盒拉打可以拆散做好多野放

膠易現場

聽日到你休？

誠放10月兔啡盒嘅藍色膠紙一塊 ，$50

窮學生誠要
$40 ok?
可SF到付

等我呢期清彩盒掉仲左好多吸塑，原來仲可以賣膠

支付寶 -10

想問下CSM W邊度有得訂

除左精品

孤孤孤

中立孤

系炒孤訂完diend同csm w
遲幾個月等緊食樹皮

無位啦

想徵盒面既圓形膠紙 窮學生 射程$30-40

csm w依家咩境環

任訂架喎

要幾多有幾多（？

買六合彩

非常良好 但咁大盒想 pbandai買

你訂完炒孤到時call車返歸算啦

一個三月一個五月，你得既

窮L手上仲有6～7張單

仲有個4月

有錢人表示無問題

實不相瞞，依家我手上有11張單

玉英哥好嘢, 新興勢力對抗雞可

笑咗

4月有咩要埋單？AMAZONS？

咩玩法

柒左

訂咗條W 1.5俾自己做生日禮物
唔知月頭派定月尾派呢

吓咁嘅理由加價咩邏輯黎

正想post

生日快樂

霧子結婚周年紀念快樂

未到條腰帶出嗰個月先係

彈出彈入

屌, 一早話行版有幾多, 爆咗數就得返日版訂咪好地地
依家咁樣好柒

有心

買咗

叫下叫下就到

行佢截咗 得返1399可以揀(好彩一開訂比咗錢

柒孤間唔中就發作

當我一期六合彩買一千
咁撚多年我慳咗個首期返來了, 換咗間屋無哂土地問題

笑撚左

我講得唔好
我意思係條腰帶出嗰陣時用嚟送俾自己做生日禮物
我唔係今日生日阿

例如, 一嚟寫明"行版限一百條$1260, 日版任訂$1399"
咁咪唔洗on99又變孤爆囉硬係要搞啲嘢比人笑比人屌

生日快樂呀巴打祝你越買越有呀

閪睡實係比得少貨孤又要孤自己訂日魂 今次孤失策平時日魂開 魂孤就同步開訂 今次等閪睡派貨 搞到孤冇訂日魂二月批貨

可以
已pm

生日快樂，買多D慶一慶佢

預鳩開過光嘅兔兔同補件

好想要

W CSM 咁即係唔係魂限？

鳩毛要一

係
但閪睡都拎左黎做

日本係，香港所謂行版姐係瑞記拎到貨

乜都話想要

難聽啲講 佢一開始開行1399 爆左咪再開日都係1399咪唔撚駛煩

今日複雜到下post題目唔知點寫好

但一開始行1399又難啲 藍精開1260

God Damn it

邊有人訂明眼人

行日同價係香港畀人屌嘅機會都幾大下唔少人覺得日版好啲

閪睡罪大滔天

日魂的祝福

日版運費貴啲就真

快點強姦我銀包

唔知係咪會有閪睡貼紙痴落CSM個盒度呢

想要佢開過光既

初生形態
第一次睇古迦啲感覺返哂黎

訂日條csm會唔會好傻豬

今晚/聽日交比你地開

炒孤急轉灣

出泰坦先ok?

支持呢個

初生形態49集入面老是常出現

支持

如果我開, 我會話"樣子真太笨 生日快樂"
不過應該唔係我開了

次次俾人打到重傷就會出現

個人鍾意初生多過紅金

聽我解釋先我真係唔係今日生日

留返4月再講
我開

五代真係好型 真男人

港魂真係冇撚用

即係港魂唔會開...？

撚住真骨重睇

去孤注訂日版喇

調返轉
我覺得係閪睡好積極想炒多啲賺錢

快啲出齊全套 多多都買

閪睡想起嘆息牆

炒起又唔係佢賺

牙墨

最記得係佢被強吻完之後變返初生

老闆記墨唔記人

你覺得閪睡搞喱啲無錢賺咁開心?
之後再點炒係唔關佢事, 但佢批出去都可以賺一浸
而且喱啲可以話係靚貨, 批出去又可以夾啲死貨塞出去

涼真

條友本身就壞既

今日6點無馬場！今日6點無馬場！今日點無馬場！

記得要買6合彩！ 1億4千萬！

咁只係同一直以黎既代理模式一樣姐 都係靚貨夾豬頭骨
其實佢應該不嬲都有拎csm行貨黎做 唔係個時擺將軍澳展邊有csm現貨賣

今次仆街 我買左素體改

留一堆擺展賣返個九算十算就fat fat了

借問聲 咩係悶睡

加入我地硬住轉個膊

肚腩崩壊何妖

TKO果次係港魂自己攪，唔關瑞記事

浸熱水有無用

朗豪坊嗰次印象就閪瑞？

港魂今次自己唔開抵死

郎豪坊就瑞記自己搞，同時散埋貨

講左幾時出？

無喎

港魂再咁落去好大機會會執柒

港魂轉賣底褲

底褲必需品先賺錢呀

唔知係咪搞唔掂送貨嗰part 所以批出去

果個係黑貓自己外判出去啫

冇用胸甲上得太緊

係啵 上上集苗吹好似講睡記通常只係拎到腰帶同marvel shf既魂限貨做行貨

港魂同時裝網店差唔多

但係而家已經拎埋dx同csm黎做

仲有鹹蛋超人shf

全部display only
笨大：我係唔出架啦吹咩

巴打生日快樂!

孤爆無極限

又嚟個心好攰

得嫁喇明嫁喇

*閪睡

應該係閪區海底睡道

代理欺騙全世界 最大炒狗係自己

不甘寂寞

今日生日就唔好得張單攞返屋企啦，追啲現貨做禮物啦
巴打生日快樂啊

冇乜特別嘢想追 想追嗰啲早幾日追曬
頭先兜咗成個旺角同油麻地都搵唔到嘢買
而家靜候緊月尾隻Evolt

又有人生日？

巴打生日快樂啊

醒幾張馬場嚟嘆下先啦

大家都係等緊evol㗎啦

巴打已經放棄掙扎

Btw生日快樂

熱烈祝賀會然樣子真太笨生日快樂

講極你地都唔信 唯有配合你地

其實仲想追返Skull 不過見到啲價就有啲卻步。。。

唔柒會幫襯佢

Skull前排唔係同Accel $800兩隻咩，嗰陣冇買？

以後csm無港魂

嗰陣返工唔經嗰頭 又夜收工喎 去到都冇曬了

陰道消息

而家好多dx都無開， 以前同步的

cls 100毛有個女主播燒死左

尋晚？

沙田 一家3口得佢死

Bandai幾時有得訂

pbhk唔會有得訂

Mayn真係好正

愛他一個奧野b 其他 不了

我要搵雞可

仲護緊眼

晏就6點旺角家樂坊隔離有裸男屍體被高處墮下......好恐怖

突發
我隻電喉隻右手

無爛

ded定電喉

你懂的

Agger
Northern Cross同Diamond Crevasse超好聽
到而家都重聽緊

馬場bb 真係好撚正。。。。

星間飛行表示星間飛行永遠第一

綠毛比唔上女皇

唔中 已完

女皇有魅力d 歌又正 姐姐feel
綠毛得星間飛行好聽

全對

仲以為個昐多拉box可以拆開原來真係就咁一個箱

中咗隻真骨...

同hot toys motherbox一樣, 用黎掉人

四個字

好過冇啊

表示又扔膠咗廿蚊落海

已J多謝膠羊

640好好啦
大嬴家都係馬會....

最賺錢係馬會

中島愛世界第一

月巴讀

0110

大家經常現時過信和既路 超人玩具條樓梯對住
又係極可疑

睇相個個fa著住寫有POLICE既反光衣 同埋都覺得班狗又會話死因冇可疑

樓梯隔離有間找換店應該有CCTV

1001
我開

好脹

明明一早我認左頭

我放棄咗六合彩頭獎

閱

希望真相水落石出

me